無知一問，燒共產黨旗算唔算縱火

光明正大喺鏡頭前燒應該唔會比人捉個可？

共產黨唔都屌咁屌邊個?